@特西 港鐵又贏左 D巴士佬一加就一成一成咁加

港鐵算有良心係票價方面

港鐵都取消左9折

皮貢能快手

買都會票啦 做到6月

巴士係黃

我搭公車返工的

Follow jor蓋清

同路

城巴黃到金